支那國抄襲真係世界第一！

大學building－抄襲
校名－抄襲
校徽－抄襲
畢業證書－抄襲
中大名氣－偷
畢業生搵工－搶
申請落嚟香港－霸（公屋、醫療、教育、綜援）

抄襲嚟講，支那國認第二，無人敢認第一
讀書人的事，能算偷麼？

中大名氣一早就比cu engine敗曬啦

唯獨是學生膳食抄襲唔到

中大

支那連繁體字都抄足
做咩唔用殘體字？